# 新手学习 By [hover-hou](https://github.com/nickzone/)

> **初级难度** 

本课件提示一些学习方法

#### 常用基础
- 块元素 行元素 行内块元素 区别、转换，单标签元素，标签作为js对象时的接口
- 浮动和清除浮动
- html语义化，嵌套规则 p里面不能放块元素
- 垂直居中
- 结构简单，度尽量少，样式层级清晰

#### 学习tips
- 多利用imooc,udacity,mdn,stackoverflow,segmentfault线上学习资源
- 去书店找书
- 多膜拜大神的代码
- 学习基础：html,css,js各种官方手册   
- 多做总结和积累
- 多练习

#### 如何面对新概念的冲击 -- 学习心态
- 万变不离其宗-基础和原理第一
